懷疑 有鬼

有冇人覺得梁頌恆好似係鬼?
有乜理由放曬啲嘢喺枱面 畀d 警犬上去捉?

好悶呀

你这低级红的言论，内容无效，扣你三毛钱